難怪市面售賣過期物品猖獗啦，原來過期限唔會對公眾造成傷害

催淚彈都可以過期使用啦.....

大家識做啦

賣過期物品呀記住，只不過係最佳食用品質有減姐...對人體冇害

［兩軍交戰守則］偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決